我整左個磁能尿袋，配件係風扇

係咁既，我整左一個尿袋出黎，基本上同其他牌子既尿袋冇咩分別QC3.0﹑多重保護，不過佢多左一個磁能接口，可以為其他配件供電，而第一樣配件就係手提風扇，尿袋每同一樣配件結合都會有個名，例如結合風扇就叫平衡風扇，結合燈就叫磁能燈，結合電話殼就叫磁能多角度追劇架等等。

咁點解要結合呢，最基本問題就解決電力供應，同時可以加強配件的功能，而每個配件都會有n個配件去加強個實用性，例如風扇咁，加個水箱識噴水﹑加個轉盤識轉﹑加個勾可以任意固定，所有野都係基於磁力連接，即係睇餸食飯，今日去海馬公園，我可能換個噴水落去消下暑，聽日唔出街，換個轉盤係屋企吹。

唔講咁多，介紹下第一樣配拿—風扇（中文字係我打，小弟能力有限寫得唔好勿見怪）

平衡風扇是一台充滿未來感的風扇，完全顛覆你對風扇的印象。無論你身處任何環境，平衡風扇都能幫助你完美地對抗炎夏。平衡風扇是一台集功能﹑性能﹑外型﹑質感﹑安全﹑實用和便攜性於一身的最新潮物。

一般市面上出售的手提風扇不但風力不足、持航力弱，使用大約一個小時左右就會耗盡電池，而且又不能固定放在桌面上，總括而言：問題多多。反之，平衡風扇則能有效地處理上述的問題，風力強勁之餘、且能配置外置電源，不論是工作、郊遊遠足或參加派對，平衡風扇都是你的好「涼」伴，而且平衡風扇方便攜帶，隨時能配合你的需要。

平衡風扇合共有兩組渦輪式風扇，各自配有外置式電源，利用獨特的磁力設計將兩者結合，就能提供穩定而長達最少10小時的強大風力。除了適用於會議、派對或聚會外，這款設計尤其適合需要長時間戶外定點工作之人士使用。因為其特別之處在於不但能穩放於任何平面之上，同時更可變身成可攜式風扇單獨地使用，加上操作容易，絕對能做到由室內涼快到室外的效果。

平衡風扇用法相當簡單，只須將外置電源放在桌上，內置的磁力設計就會將外置電源與渦輪風扇結合。單獨使用時，內置的鋰電池至少可以持續送風兩小時。另外，在其20100mAh外置電源中有一個快速充電的USB插頭，令你可以為其他電子產品充電的同時、又能為外置電池充電。風扇的角度更能上下調整或整台風扇以360度旋轉，絕對可以堪稱「零死角」。如將風扇調向下，就可以製造出自然風的效果，享受柔和涼風﹔角度調往上，就能造出對流風的效果。平衡風扇組合起來時的風力設計，甚至比一般家用風扇的風力更加強大。

平衡風扇在用料方面亦非常注重，風扇的外殼用上一種名為「嬰兒皮膚」的類膚質塗層，摸上去就好像初生嬰兒的肌膚一樣，滑不溜手。類膚質塗層的好處是當表面沾上灰塵時，只需輕輕一吹就能清潔乾淨。另外，風扇的外貌亦參考了飛機引擎設計，即使帶去任何場合使用，這台平衡風扇都稱得上是潮流玩物。

平衡風扇將來更會設計出不同的配件，適合不同室內外活動所需，亦有專門配件適合戶外運動時所使用，令你任何時刻使用起來都更得心應手！

這是平衡風扇各個組合的全貌

平衡風扇共有四種顏色，依照自己的喜好搭配出不同的個人風格，分別是黑紅色﹑熊貓色﹑粉藍色和粉紅色。(會再調整)

風扇底部是一塊穩定板，它可以快速安裝/拆除，令風扇作出角度的調整，同時防震防滑，注意穩定板只適用於堅固的平面上。
＊此穩定板是未被開發的，Facebook page達2000讚就會開發並免費送出，達5000讚解鎖自動除塵功能。

用上頂級用料

平衡風扇不但功能實用，還有獨特外型，使用呼吸燈增加玩味，成為最新潮物
專用移動電源

獨特的專利設計，讓移動電源不再平凡，盡顯你的個性。這個專利設計不僅是應用在風扇上，未來還會應用在其他產品上，進一步提升產品的功能。

讓我用一些例子解說平衡風扇的強大

無論在室內或是室外，進食熱的食物時，會特別容易流汗，這會容易生病，流汗也會破壞你的完美髮型，平衡風扇能調教你的理想角度，助你預防流汗，同時增加食慾。

在狹窄及侷促的環境下，體積細小的平衡風扇能提供強大的性能，收藏或移動位置比龐大的家用風扇更為方便，例如在廚房為愛人準備晚飯時，使用平衡風扇令空氣流動，涼快的感覺使你心情愉快，助你提高食物的水準。

高品質的午睡有助你提高工作的效率，使用平衡風扇製造空氣流動，自然涼風的感覺彷彿融入大自然，使你快速入睡，也能解決睡覺時容易流汗的問題。

平衡風扇強調給戶外定點工作者使用，強大的性能滿足一整天的需要，無論放在什麼位置，調教至合適角度，就能讓戶外工作者置身涼快的環境，平衡風扇無須特別理會，例如更換電池，讓工作者更專心。

平衡風扇採用高品質的零件及許多安全設計，加入了多重保護，例如多達四重短路保護，比市面上的便攜風扇更著重考慮安全，對於危機處理能力較低的小朋友，也能安心讓他們使用。

旅行時，大容量的移動電源是很多人的必須品，平衡風扇的底座能快速分拆成一個200100mah的移動電源，且有一個QC3.0輸出為你的移動產品充電，在炎夏旅行時，風扇和移動電源都是很多人的必須品，平衡風扇的設計能令你減輕旅行時的負擔。

在炎夏上廁所，流汗是很容易的事情，平衡風扇能完美地解決問題。

平衡風扇不但可以讓人更涼快，也可以用作特別用途，例如加快乾衣的速度﹑幫助電腦散熱，除了使用內置電池，還可連接USB線獲得源源不絕的電力，適合超長時間使用，全合體的平衝風扇最大功率大約是14W，比一般家用風扇低，長遠使用有助你節省電費。

一些特別使用方法

一物共享，只需將風扇角度微微向下，風扇吹出的旋渦風撞擊枱面變成自然涼風並擴散，目標不再單一，所有人都能感受自然涼風，提高工作效率。

侷促的環境下睡覺，容易出汗導致生病，風扇直吹也會影響健康，例如會導致皮膚過敏症，將風扇放置合適的位置及調教合適的角度，反射後的自然風形成對流擴散到每一個角落，創造舒適的環境

規格
專用移動電源
20100mah USB QC 2.0/3.0 輸出 QC2.0輸入

9重電路保護
1. 溫度保護
2. 雙重短路保護
3. 輸入過壓保護
4. 輸入防反保護
5. 輸出過流保護
6. 輸出過壓保護
7. 電池過充過放保護
8. 電池過流短路保護
9. 重設保護

風扇
Battery: 3350mah電池配置優質保護電路(過充過放保護﹑防反保護﹑短路保護)
PCB: 充電輸入5V/2A，輸入電壓 4.5V-5.5V
電池過充過放保護
電池防倒裝功能
風扇鎖死電路保護
外接供電防止外電倒灌保護
短路保護

馬達
溫度保護
鎖死電路保護
定格電壓DC24V
最低動作電壓 DC15V
最大動作電壓 DC26.4V

Indiegogo link

已經申請香港短期專利﹑香港外觀專利和中國實用新型專利，並獲香港特別行政區政府創新科技署批出的專利資助。

Unwire專訪

記得記得
記得like facebook page，過2000 likes就免費送一塊穩定板，有個呢塊板，即刻升左幾個Ｌｖ！！！ 過5000 likes 就會加入自動除塵功能！！！
[url]www,[/url]

我認為最好既設計係實用得黎使用體驗最簡單化，例如調教速度既拉杆，我搵左好耐都搵唔到，用芭蕉扇果啲制係可以好簡單咁搞掂，但係果啲制禁得多會爛，又只有3個檔位，最後終於比我搵到，題外話有人問點解我冇背景會搵到咁多廠幫手，一黎係我好運有人介紹，二黎有廠係白手興家所以岩傾，三黎我成日好誇張，例如我呢款拉杆，我話一年要幾十萬隻，第二朝就收到一堆樣板唔洗錢，一開始我係第間店用錢訂，等左成個月都未有。個產品睇落去可能好平凡，但用落其實唔係，如果可以拆開黎睇，每一個細微既位我都諗過，甚至一啲好好好細微無關痛癢既位我都改過好多次，例如電子版我指定要黑色，因為感覺高級啲，呢啲位用家係冇機會感受到，黑色係對生產唔方便，我寧願自己生產唔方便但用家使用感覺良好，用家感受到既位我會非常重視，我知好多人都唔睇好，但唔用過又點知好呢係咪? 你們可以淨係買個風扇用下，覺得唔好用既我任你地鬧，覺得好用既幫我分享一下，曾經有好幾個大投資者都有興趣投資，佢地第一步就係諗點由好既材料轉做冇咁好既材料cut cost，做平野係最賺錢，但我想一係唔做一係做到最好，整一個最好既產品，用家買左一勞永逸，所以最後冇合作，我想做到既係品質不變下cut cost，我知好難但係我會繼續堅持，平時我係攬住個版訓，一訓醒就睇下有咩改做好啲，希望你地有機會感受到份堅持。

冇信用卡既巴打，可以銀行轉帳，影低入數紙打埋啲資料(名﹑地址﹑要求)send去kickstarterbank@gmail.com

HANG SENG BANK
253 244362 668
Lxx Wxxx Hxxx

BANK OF CHINA
012 738 1 037281 1
Lxx Wxxx Hxxx

點解我咁重視品質? 我覺得品質入面最重要既一環係安全，我成日都有留意有冇咩新聞係同安全有關，比大家比睇下啲例子

呢單係因為重安問題上唔到機，要掉左佢，冇得用之餘又晒左錢

呢隻18650電池係工業用電池，係唔可以比用家係產品拎到出黎，因為正負極都係同一個位，只要包裝破損，又有金屬接觸到就會短路，靚既電還好，差既電就會好似呢兩單新聞咁，電池要比用家拎到出黎既話最好都係加保護裝置，所以我個風扇設計，唔用有保護既電池係開唔到既。

又係講電池安全既新聞，18650電池現今最高容量係LG既3500mah, Panasonic 3400mah, LG既3350mah, 大過呢啲容量既全部都係吹水既

好多單新聞都係關於充過夜爆到飛起，原因係鋰電池最僧人過充過放電，如果充滿左唔識cut電就會好危機，電路版通常都會有保護，但如果一失效就會發生以上情況。

我自己都試過奶野，手指熟左
鐵都溶埋

所以設計果陣，保護野絕對唔手軟，一重保護驚唔夠用夠兩重，例如過充過放電保護用左兩重，就算萬一壞左一個，都仲有後補頂上。

呢到有講解自然風

Cut!

風扇幾靚

Cit!

幾型棍

明明預覽左冇事

這是平衡風扇各個組合的全貌

平衡風扇共有四種顏色，依照自己的喜好搭配出不同的個人風格，分別是黑紅色﹑熊貓色﹑粉藍色和粉紅色。(會再調整)

磁能扇

上淘寶先

啲圖好撚似淘寶鳩key上去個啲

睇完都以為樓主想表達呢樣

唉，再開過先

屌幾錢啫

樓主係邊搵咁多外國model

lm see走數

睇完巴打個眾籌page, 唔係好明唔同價究竟包d乜，得個標題
如果有多d解釋番d package究竟有d乜會好d

我寧願自己生產唔方便但用家使用感覺良好，用家感受到既位我會非常重視，我知好多人都唔睇好，但唔用過又點知好呢係咪? 你們可以淨係買個風扇用下，覺得唔好用既我任你地鬧，覺得好用既幫我分享一下
唔好比人屌幾句就算 好用就幫你分享比你搵多啲錢

出到街咪又係吹熱風

幾錢先係重點

磁能線後又一鉅著
磁能扇

之前就話個風扇幾勁幾勁唔聽人意見
而家自己知道無selling point 先將個尿袋做main product

轉場

賣幾多整幾多

風扇單個買22usd

屌你
D用緊既圖PS出黎既

搵人幫你影過d相啦

200蚊隻手提風扇

垃圾

到底有冇淘寶佬買一個之後自己複製呢？

講真
有咩特別值得人copy

生意失敗既老闆，你仲有呢個po要推爆

日本仔搭時光機抄樓主idea，可恥

好似幾得意，邊到有得買？

恥笑

旺電有，ssp 應該都有

樓住係咪要推爆埋呢個post

人地風好柔架

我買日本果個仲好

推

諗住借連登宣傳
可惜反被連登仔反咬

人地呢個先係真合體

留名食花生

對你好失望，話會做既野乜都冇做到比人睇。
有啲恨鐵不成鋼既感覺，都係加入屌9你行列食花生算

原來係抄

睇隔離post見樓主開頭都好聲好氣
D人係就係有恥笑你
但好多都仲塞錢入你袋
雖然係失敗收場但都叫學到野丫
不過學唔學到野係睇心態...
之後見你留言賴呢樣果樣..
點解D人會覺得你"賴"? 而唔係同情你?
你自己有冇諗過?
到之後見到好似傻左咁自己推爆post...
就更加覺得你自己都唔想面對失敗想逃避
(但又要上水睇post)
可能你真係要時間消化
咁咪真係連連登都唔好上唔好MON post
你走就走盡D, 唔好做埋D野顯得自己輸唔起唔批評得
同埋好緊要既一樣野
做生意有風險人人都知
但你都要知, 你當初用高登宣傳你件野
個風險就失敗左係會有人笑有人話架
樓主你已經體驗過平常人冇既經驗
希望你從當中學到野啦

me都係咁話
係高登時都會比意見樓主，希望佢成功
點知樓主真係正宗on9 仔
唯有加入binc 行列

巴打
但講真我都放棄，條友所謂咩都考慮晒
其實連輸嘅可能性都唔考慮

人地呢個有創意過你嗰個喎

忘記左呢到都有post 不過上班台是但

原來樓主個產品係抄日本仔，仲要抄都抄得廢過人
係原post比人踢爆左係抄，就刻意洗板自推上1001
由第29頁開始

我坐時光機抄日本仔

我上年見到日本仔呢個風扇出，就知道第時一定有人話日本仔坐時光機抄我，所以我都小心保管啲證明，證明我坐時光機抄日本仔，唔係就一身蟻喇

得啦知啦，唔係你抄日本仔，實係日本仔抄你啦

樓主有無計過總共蝕左幾錢

條友真係柒到爆炸
究竟要幾on9先可以柒到咁

又話唔理
但又要mon post 友要死撐
真係好肉酸

話說條友係唔係創科局攞咗資助?
如果將呢個post同埋日本產品條link send比創科局投訴佢抄人，佢以後仲攞唔攞到其他資助

就算唔係抄
人地早佢咁多上市
仲要平咁多
好心佢就識趣唔好繼續衝去死啦

直頭要佢嘔返出黎啦

負皮咁少既另一個post

比個自大狂自己推爆左

Ive發夢王
兩登一路都好多人幫佢
可惜就係臭串到巴撚閉咁款

一早叫左樓主收手安份打份工

世界上大把人成功

但這些機會

想問：

你差人幾多錢？

幾多個家人朋友遠離左你？

你將來諗住點？

Hi
2.家人冇 朋友數唔盡
3.打緊工 做pm

下面段文

其實你發覺你係比人呃錢未？

有人問點解我冇背景會搵到咁多廠幫手，一黎係我好運有人介紹，二黎有廠係白手興家所以岩傾，三黎我成日好誇張，例如我呢款拉杆，我話一年要幾十萬隻，第二朝就收到一堆樣板唔洗錢，一開始我係第間店用錢訂，等左成個月都未有。

PM係乜？
Product manager？

Project manager ，終於可以離開香港

樓主啲鱔稿洗左幾多錢？

蝕左幾錢？

靠你打工幾多年先還得晒？

比你坐時光機返過去，仲整唔整呢件垃圾？

睇清楚邊d連登仔害你未？

我係你，我拎d錢買一舖大細好過

逃避現實？

記住還錢

IVE仔可以做乜野project manager

做product development 囉
樓主有幾年經驗啦

冇後悔，比之前多人工仲要唔洗係香港洗

Garbage production

我都想知

返大陸？

失敗就逃避現實然後就話香港埋沒你呢d人材？

你起香港失敗，去到邊都只係得到失敗

你仲未知自己衰乜？

Search 下娃娃愛天下

呢啲野唔關我事啦，有糧出咪得

你呃到自己就好

真係可悲
Project manager
人唔笑狗都吠啦
番大陸潛水啦 香港唔撚岩你架啦
屌柒你d說話就一句都唔聽

樓主，真心去反思下，客觀少少去諗返自己衰d乜啦

大陸既product manager
即係山寨廠寨主咁上下?

我睇番佢之前啲post
都發現啲讚佢，認同佢嘅reply就回覆多謝意見
其他指出佢不足，話佢要注意啲咩嘅意見 佢一律回覆串過馬撚，一係就話放心啦一早諗好曬，落實晒

老老實實咁鍾意自欺欺人，莫講話做老細
做人又好打工又好 都注定失敗

眾連登仔皆醉我獨醒

都唔知做乜 整到出黎屌，整唔到又屌，冇工返又屌，有工返又屌 總之而家有工返，舒舒服服有大屋住，有車揸，其他野唔理

屌你係因為唔少人真心期待過你有成積,所以先俾意見你

即係你都唔知點解比人屌？

你作為ive仔生活都咁好，指教下其他ive仔啦

點解條link入面咩都冇

呢句真 mon post mon成咁

我諗開晒幾個tab 瘋狂F5

樓主會唔會可以出黎解釋下

IVE仔有大屋有車渣。好撚妒忌

失敗

講到自己個專利幾勁，點知一早有得賣，仲要平一倍
枉創科局仲比資助佢

樓主有無諗過自己on9左？上大陸揾埋啲濕鳩廠
不如你比2000買部3d printer，再加2000買料print
真係有人買你先考慮下量產。用料問題你咪量產先考慮
如果唔係淘寶啲貨點會半年有一個新verson

日本仔舊野2016年後半年出，我坐時光機抄佢

日本仔唔洗做prototype做design?
人地點都快過你

痴線樓主點會係on9
係人哋錯咋嘛

唔係樓主問題
係啲日本仔錯咋嘛

人地日本仔整呢舊野邊洗成年，兩個月咩都搞到啦，所以係我坐時光機抄佢

日本仔個產品有性趣有冇link

以樓主嘅智力佢會俾人害？俾人呃？
佢一早諗好曬落實晒啦
佢係特登比人呃架。咩都諗好晒啦
已經出晒post諗住請手下，點會唔小心俾人呃

講真我識唔少成功人士
但去到樓主呢種鶴立雞群 震古鑠今嘅天才真係極少見
樓主佢唔係失敗，今日咁嘅情況一早就係佢掌握之中
佢下一步棋點行，我哋呢啲柒頭識條撚咩

其實樓主你所講既PM係做邊類project?

點解你老細會請你？

咁快又衰左？

雖然係覺得樓豬個方向係好錯 攞晒所有錢去宣傳 而唔諗下方法去減低成本 又唔諗下購買對象係咩人以一般小市民來講點會畀四百幾蚊買個風扇仔
但巴打會唔會諗得簡單左少少呢 2000蚊部嘅3D printer 我諗d件淨係磨水口都有排你磨 唔好講話要接單出貨

樓主 = adidas primeknit
日本仔 = Nike flyknit

大家同期研發，只係日本仔快啲咁解

岩唔岩聽？

樓主唔單止唔減成本，重要增加成本
即係niche market, 但佢又用 mass market 嘅target去做marketing
根本一開始就已經註定死亡

mass marketing 係你有好多競爭對手
係同一個效能方面你貴過人，人哋做咩要買你？
mass marketing 係走量 同niche marketing 完全唔同

大佬我公司開high end產品都要諗成本啦
拎到去零售商無50% margain 人哋根本唔會幫你賣
你出廠價已經貴過閪， 去到consumer market根本一啲競爭力都冇

不過其實呢啲都係後話，樓主連件貨都未有
賣閪咩

賣屎忽就有份

有料既人就會明樓主幾撚蠢
Strategic management 唔係流

記得當初好撚威咁講
Dji 都唔洗去做marketing 但都大賣啦
樓主果陣好撚型咁講唔洗marketing
但結果去鳩整marketing已經想笑
接佢job間公司仲不斷導鳩佢果下抵死
D鳩圖幾蚊張真係笑到

堆ps圖好撚正
Stock photo幾十蚊張唔知收左樓主幾多錢

間公司和味啦賺到

推啦
冇腦都想做老細

樓主咁既智力都有人請
rip

因為係人哋錯，發明家每一步都算好晒
你唔係覺得衰咗係發明家嘅問題丫嘛?
梗係人哋問題啦

吓搵人整㗎！？

間Agency應該10分鐘就起到貨

笑撚到呢

你咁做pm間野真係等執粒
我做緊assistant project engineer, 我個pm識多你幾廿倍野

樓主一早諗好曬落定晒啦
佢識嘢駛鬼等我哋交代咩

而家咩環境？ 樓主做PM ?

諗諗下唔好話pm, 我都識多佢10倍
不過佢都話宜家有車揸有樓住唔洗憂，家底好過我，抵佢做pm既，可能間公司自己人既

巴打 你邊年畢業 我可能識你

我今年freshgrad

其實樓主有冇諗過你之前露晒面寸寸貢咁做訪問
依家好多人都知你柒左
邊出到街姐

樓主仲有冇部風扇
Demo機都唔緊要，只係想試下用下

原來仲有呢個po

真係走數

仲推

我怕樓豬輕生

想要wo 樓主呢

個on9仲係唔認錯 繼續覺得係人地唔識貨，自己最有料

真係屌你老母講到冇人買咁
咪講撚左有現貨咪睇下買唔買

好撚嬲

日本仔坐時光機抄9樓主

你個名

你見佢話蝕住本做就知係生意奇才啦

佢個呢到既市場係咪指成個地球
有無人幫佢D事跡做個整合

我仲記得佢係高登話諗住第一年出貨100萬定200萬台

我仲問佢當你真係有咁多訂單，有無諗過點樣一年生產100台風扇出來？ 生產唔係有錢就得咁簡單

樓主話叫我放心。生產方面落實晒

落地獄就有佢份

咁快收撚左皮

抵你做廢青

樓主證明左發明家係失敗既多

其實樓主最失敗唔係件產品
老實講唔係呢行但做到件產品出來（先唔好理有無用)
係唔簡單

樓主最失敗係佢同普遍垃圾類連登仔一樣超級中二病
永遠唔識得睇自己嘅問題，有咩問題都係人哋嘅問題
自己係啱晒
你唔識睇自己嘅問題，下次點進步?

得罪講句，以樓主呢種性格就算比佢設計到部穿梭機
結果一樣係失敗

有idea都無用

其實你係咪暗戀我？咁比心機搵我ig，如果你係絲我唔介意同你出下街食飯既

如果你係我啲所謂fd就食屎啦 一開始講咩支持支持，我都用成本價什至貼埋錢賣比你地，就覺得我搵你地笨咁，問都唔問下，我突登po講你地既，出左po講完就黎問返我

巴打你放低你條女先啦，唔想做你水泡啊

原來樓豬仲有mon實個post

你慳啖氣啦，成日話幾好幾好
你果把風扇黎炸，你放90%成本係安全度有撚用咩，考慮下成本啦懵撚，幾百蚊一把風扇，你估你dyson咩

你識咩吖，樓主果個風扇可以改變全世界架
係我哋唔識嘢咋

佢改變左自己
[改變自己就可以改變世界]

改變到自己佢就唔會繼續死撐啦

你岩

其實柒真係唔緊要
最緊要有自知之明

返大陸做山寨PM點解仲唔轉用微博

咁似淘寶個d介紹

盲人用銀包

發明家？
照抄都係發明？

你成本價賣舊屎俾我做咩姐

123

出左未？

so hot want fan

樓主依加做成點 出黎交代下近況

同問

樓主破左產